特朗普: 美國總統攻擊敘利亞必須取得國會許可, 否則犯下大錯

Donald J. Trump
‏已認證帳戶 @realDonaldTrump

The President must get Congressional approval before attacking Syria-big mistake if he does not!

侵侵大神又中adore adore adore

下午4:02 - 2013年8月30日

自己做咗總統就唔同講法啦